到底iron man有錢啲 定batman 有錢啲？

iron man同batman都係食父幹架啦，但邊個幅身家大啲

:iron man
:batman

有冇人可以分析下

Just google it
好似有人整理過 發現batman係有錢啲

source?

不嬲係im有錢d

但batman後尾唔係敗左好多家財咩？

毒撚開po

google batman and ironman who is richer